連儂牆有無用，唔知，唔好問

連儂牆有無用，唔知，唔好問

連儂牆又好、遊行又好、撳錢又好、G20、登報⋯⋯種種抗爭手法，由策劃、實行到完結，有用無用都無人知，個成果唔係叮一聲就出到黎。（弔詭在好多時做完過左一排結果先會浮面。）

連儂牆成本都只係啲筆、紙皮、膠紙同包書膠，原意都係想鞏固下大家，點知少少魚餌，釣左成班休班警、正義既南亞裔朋友（真正既香港人）、痴線佬、黑社會、有人被重擊頭部、被打斷手臂⋯⋯

我唔想見依啲事件發生，但殘酷在社會就係需要依啲，得民心得天下既過程從來都唔係漂亮。

經過過連儂牆都知，好多都係學生哥，絲打偏多，就俾佢地係能力範圍內努力，唔好鬧啦好嘛？
身在外地、家庭因素、身分問題都各有唔同抗爭手法，媽媽們都集會支持學生，銀髮族都遊行啦（路程都會體諒佢地短啲啦）。

但連儂牆既朋友們，乖啦，香港依家好多節目，習慣下見人來者不善，喊打喊殺，唔守，調頭，跑，廢老跑唔郁的。唔好成日要求人黎守牆，日復日佢地已經好攰架啦，牆唔洗守，撕一貼百唔包守架，保護自己，體諒他人。

（對唔住，唔再講連儂牆，大家都唔好再講。）

Push

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

啱！

留意返

【推上熱門】713光復上水資料

啱
69大家見柒婆咁串都以為100萬人上街無用，但其實佢係點燃左612關鍵一役

上水上水

走得好前

五大訴求為主，連儂牆為輔

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推Post

梁國雄議員

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

沙田終於出左不反對通知書！！！！

經過過連儂牆都知，好多都係學生哥，絲打偏多，就俾佢地係能力範圍內努力，唔好鬧啦好嘛？

依句無錯，好多都唔係行動派，大家各自努力

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做！
我地要一齊贏！

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

牆唔洗守，撕一貼百唔包守

聽日上水
後日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

繼續做，只係唔洗守唔洗同佢地泥漿摔角。
撕完咪貼返囉，就係咁簡單！
加油！各有各做！

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

由佢撕，牆唔洗守，撕一貼百唔包守，學生哥自己保護自己

唔好齋讀歷史，要識創造歷史。

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物所形成嘅，所以我地唔可以睇小自己每一個人睇落微小但可能好有潛力嘅力量

艾加！
繼續傳福音咁傳開去！

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

-------------------------------------------------------------------------
要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

你老味memo紙洗撚人救？ 713上水 721金鐘

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發
-------------------------------------------------------------------------

積小成多，聚沙成塔

試著說

兄弟爬山，各有各做

不割蓆，不分裂

推到連儂牆義工睇到
繼續擺，我支持你地繼續擺，但原諒依家太忙，好難抽時間幫你地，你地就要自己走

連儂牆可能成為令最多藍絲廢老入差館嘅聖物😏

手足無得抖，學生自己走

紙皮成本低，生命成可貴

喺能力範圍內做嘢
最多有危險就走啦

推，good job

手足無得抖，學生自己走
紙皮成本低，生命成可貴

手足無得抖，學生自己走
紙皮成本低，生命成可貴
連儂唔突發，俾廢老任拆

推樣樣野一做就係咁講有冇用，有啲嘢唔係一定有用先做，都唔係一定冇用先唔做

推到連儂牆義工睇到